武警既事好可疑

一直唔出no同委任證，又唔肯成立獨立調查委員會，好可能係想掩飾某d事。如果真係有大陸公安滲透左落警隊就真係好撚大穫，名符其實干預一國兩制，到時美國一定出重拳

其實我地都係收法媒風
而且咁多人講
美國要知就知咗㗎啦
但佢都要等復會先搞得人權民主法
trump又冇咩可以做到

大家暗地都知, 但仲差真正無得抵賴既證據, 除非有人起到D無遮樣既武警底(好似今日北角果批)真係大陸黎既, 或者有人捉到落單狗然後發現佢唔撚識講廣東話之類先得

其他國家有冇人權民主法案

一定有啦屌
唔洗可疑
無都砌到佢有
佢越唔敢澄清就越有野

push

最好就係有落單，然後畀人搜到有大陸身份證，呢d最高機密好難有文件流出

仲望美國 撚都無得你含